沙田廣源清晨5點有人大叫

斷斷續續有男人呼喝,冇叫救命

前晚都有阿姐叫救命 不過應該係夫妻打交